吊, 跳樓嗰隻Simon唔係狗來架咩

而家先廿七歲(副body)做狗都唔早得去邊, 高登雨傘已經屌緊黑狗死全家啦
平時又扮哂edgy扮哂激進又話黑狗以至黑狗全家冇一個無辜, 而家見隻狗為咗頂帽跳樓觸動哂啲beta male insecurities有共鳴就個個咁同情又要申張正義, 好撚肉酸呀

個個掛住理呢D MK仔男女感情問題 唔記得哂D坐監手足

感情問題就上fb啦上乜連登

邊個話佢係做警賊

好似就係雨傘即刻劈炮喎

mk講野信一成都嫌多